{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 까스띠요키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。チェックインとチェックアウト時間に関するご案内は、予約のお知らせに追加でご案内いたします。追加人数がいる場合と電気グリルを使用するかどうかについては、入室前日にメールで確認します。客室内では臭いや脂っこい食べ物の調理を禁止します。幼児の安全は保護者にかかっており、自然に近いペンションでは昆虫や虫がいる可能性があります玄関のドアは開けておかず、窓を開けるときは網戸を必ず閉めておいてください。客室内の施設やキッチン備品はきれいにお使いください。食器や調理器具は使用後、きれいに皿洗いをしてください。屋外のおもちゃやプールのおもちゃは各場所でご利用いただき、客室内の水気に弱い備品はプールに移さないでください。家具や食器の破損、または寝具の汚染時には追加料金が請求されます入口に位置する住宅はペンション番人の家で、予約された人数以外の人数の出入りや宿泊は禁止され、強制退室措置も可能です。追加人数がいる場合は、事前に通知してください。追加人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、この場合も払い戻しはできません青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のためにお守りください。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ可能です。無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることがペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。予約特典のうち、個別バーベキュー利用のために電気グリルのレンタル料金があります。一軒家ペンションはメゾネットタイプで、階段にはすべり台があります。IPTVとWiFiが提供され、屋外にはテラスがあります。客室は禁煙です。プールには温水とぬるま湯プールがあり、毎日温水を交換し、プール利用と温水は無料です。駐車できます。 ペンションにはプレイルームがあり、屋外のプレイスペースには様々なおもちゃやアトラクションがあります。 ペンションには150坪規模の天然芝庭と40坪のデッキがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合や電気グリルの使用について、どのように確認すればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合や電気グリルの使用については、入室前日にメールで確認します。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理について制限はありますか？",
            "answer": "客室内では臭いや脂っこい食べ物の調理を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "幼児の安全についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "幼児の安全は保護者にかかっており、自然に近いペンションでは昆虫や虫がいる可能性があります。玄関のドアは開けておかず、窓を開けるときは網戸を必ず閉めておいてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設やキッチン備品の使用方法はありますか？",
            "answer": "客室内の施設やキッチン備品はきれいにお使いください。食器や調理器具は使用後、きれいに皿洗いをしてください。"
        },
        {
            "question": "屋外のおもちゃやプールのおもちゃの使い方に制限はありますか？",
            "answer": "屋外のおもちゃやプールのおもちゃは各場所でご利用いただき、客室内の水気に弱い備品はプールに移さないでください。"
        },
        {
            "question": "家具や食器が破損したり、寝具が汚れた場合はどうなりますか？",
            "answer": "家具や食器の破損、または寝具の汚染時には追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前に通知してください。追加人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "予約特典やキャンセルについてどのような規定がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。また、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはメゾネットタイプで、階段にはすべり台があります。IPTVとWiFiが提供され、屋外にはテラスがあります。プールには温水とぬるま湯プールがあり、毎日温水を交換し、プール利用と温水は無料です。駐車もできます。ペンションにはプレイルームがあり、屋外のプレイスペースには様々なおもちゃやアトラクションがあります。ペンションには150坪規模の天然芝庭と40坪のデッキもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 786,
        "QA": 805
    }
}